Напишете програма, която въвежда от клавиатурата символен низ, променя всички букви ``d`` на ``t`` и извежда новополучения низ, а след това на нов ред извежда оригиналния низ. 

## Вход
На първия ред се въвежда символният низ.

## Изход
На първия ред се извежда низът, който се получава при заменянето на гореспоменатите букви.  
На втори ред се извежда оригиналния низ, който е бил въведен.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низ`` < ``30``
* низовете ще съдържат само малки латински букви

## Пример

### Вход: 
```
dorodoro
```
### Изход: 
```
torotoro
dorodoro
```
